仆街！前面條友件衫有隻曱甴係度！痴撚線！

唔通佢就係小精靈訓練員

又偷拍我

屌你老肩

真毒撚

不安

膠甲由

呢啲就有圖

火撚滾者

痴撚線

proteins

拍死佢 再同佢講

隻野落車後永遠返唔到屋企了

屌你老巴

agguu

痴線留一留言 多七個reply

做咩影我同我隻寵物

懷疑樓主特登放隻甲由係人哋件衫到

哇屌

唔喎

Report

re仆咗你

仲咁得閒影 唔驚佢飛落你度？

醒目，匿係呢個地方夠舒服，肚餓時又可以食下d頭皮

識食一定係食頭皮

辣殺

上面啲人想點

放上連登都唔提下人

濕碎啦
之前有條片係影住個阿伯坐係茶記
佢背脊啲木蝨走黎走去

蟲師

頂好恐怖
點會走上人身上架

Pierre

人地養架

樓主最後有冇提佢？

is me help me

勁多頭屑 肯定係油頭毒撚

即場係你面前mega進化

屌你老母咪撚影我啦

好慘

曱甴 > 任何生物

津路水炮呢 ？

MIB隻甲由星人

點解我唔係好睇得明幅相上半部

可能有一竇喺入面

睇完個post即刻摸下自己背脊

喺香港都過到白色聖誕

好撚臭

寵寵寵

白色粒粒係頭皮都乜鳩

這是我們的白色珍珠

好心提下人啦

就係睇呢一part都知係個死毒撚

仆街

一諗到佢一fing件衫隻曱由就可能fing埋飛出黎。。。就

咩車？

佢帶隻寵物出街玩啫

所以條友個樣點

嘩屌好撚核突

哇屌你老母痴撚線

我試過搭巴士，坐我前面個男人頭改田入邊有幾隻曱甴仔捐黎捐去

假架，一定係比佢女友玩，叫佢帶小強遊街

柒頭皮

照鏡咪知

隻小強生架？

好歡樂

提吓人喇

巴sir

我都有見過，唔小心叫咗出聲彈開咗

屌你老母呢啲就有頭 仲要咁近

做咩影尻我。
猁狎：我係甲由。

完全封鎖「用咩鬼連登」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

恐怖過撞鬼

個個都睇得明覆圖？
最頂白色嗰pat係咩嚟

咁近影? 坐地鐵?

痴線仲夠膽影唔係即刻走 樓主真男人勇武

呢個係頭

大大力拍落佢膊頭！！

天啊好噁

咁凍應該幫佢笠返頂帽

驗下眼 順便驗埋腦

Bam

Me2 但好似個個都睇得明咁

咪佢後面條頸囉 黑色係耳機線 邊撚度睇唔明

驗眼

我知呀，但頸會咁白嘅咩 d頭毛又怪怪地
好似賣衫舖啲model公仔

唔奇怪咩

用Android機嗰啲死毒撚果然個個都有返咁上下恐怖

隻甲由個殼反晒光

電話+左耳筒線

究竟佢有幾污漕甲由先會出現喺衫

條後頸同頭髮唔會好奇怪咩

望到件毒撚衫
仲以為係我黎

你未試過影相過曝？

好撚核突呀屌

明哂thx

好似有塊膜呾

死啦我都仲係未明

關事咩

曱甴界model
對腳長到

笑到仆街

拍死隻野啦 爆汁

我都試過比隻甲由爬上身 好驚

巴打你係咪好耐冇見過地球人

隻野死左味

即刻打冷震

唔好搞佢啦 條友隻寵物離

通常係仆街剪髮佬唔剷後頸毛先會係咁

我都即刻諗起小強

余樂天個隻走咗岀嚟

小強佢養 有咩問我

有時頭型同長到仆街都唔撚剪都有關係

之前有個fd話佢有次搭lift比隻小强爬左入兩件衫中間都唔知
直到搭地鐵先突然feel到加拿大附近痕痕地
跟住佢一fing手果下
隻小强好似monhun操蟲棍放蟲炮咁飛出黎
嚇到隔離個師奶尖叫
笑撚到我仆街

屌我細個搭校車都見過
前面個𡃁妹個書包有隻係咁爬
好撚恐怖

佢屋企肯定好撚污糟

係咪寶馬山？

好明顯佢唔係用 iphone ！

哇

有冇打到紅色燈